有冇人七月4-6去布吉？

有冇人可以陪我玩飛索
或一齊食個飯都得！